如果當年有推八萬五 如果當年有停中國移民

如果當年冇推母語教學
如果當年加強英語教學

可惜沒如果

支那人存在一日
都會不停迫害香港人

覺得可能邪惡存在而不去侵略
是不切實際的幻想

頂多換一個迫害方式
不要小看支那人的貪婪

如果冇司徒老冇民主回歸就乜事都冇

如果當年可以唔移交政權俾狆蟈

如果當年永久割讓香港島連九龍新界離島。

有咩用
共產黨癲架 佢咪照打你

共慘黨從來只會打自己人，幾時夠膽打英國啊？

如果毛澤東無出世

如果世界從來無移民政策

當時人地有洋槍 大清有矛刺

如果當年省港大罷工移入英國工人階級嚟解決問題

咁講英國佬唔使走啦

根據條約新界要還架，得返豆腐潤咁多既港島同九龍界限街以南有撚用咩。好多重要設施一早就搬晒去新界，加上新市鎮分流晒D勞動人口係新界，莫講話貨櫃碼頭，連出海口都俾D離島封實晒。要黎有鬼用咩。

你仲唔知今時今日香港樓價問題出係邊？
香港係比所謂自由買賣害鳩死
你有能力查既可以查下支那高官
個撚個少極都會有最少一層私樓係香港

全支那14億人口
當你1% 香港都仆街
仲冇計外國鬼佬果班

你講到共產黨唔敢打英國啊嘛
咁英國死都唔還中共按你理論都唔會開佢拖架
現實政治黎講由頭到尾英國只係利用香港係中國R商業利益
而當年以鄧小平為首既共產黨領導層已經表明會以武力收復香港
香港只會變成另一個果亞

如果當年荊柯刺秦成功........

如果當年哥倫布發現既係支大陸.......！！！！

共慘黨唔使打你都自己收皮，英國有依據唔使還既只係得港島同少少九龍半島，去到60年代一早唔夠用，政經貿都好難運行到。就算俾你夾硬留底都係一個困局冇咩價值，利益至上既英國佬當然就刮盡最後一筆啦。

中聯辦同中央駐港機構攞正牌幾層幾層咁掃貨，而且唔使交稅。

你知就好啦

師兄或者等我解析清楚
我回覆緊係你第一個假使話香港全境當年割讓比英國唔會產生標題所述既結果
因為英國佬只當香港一個商業deal

你太睇少中共同睇高英國啦
歷史檔案解密 中共真係有計畫
如果談判失敗 就出兵強攻
而爆發戰爭最高可能性導致中英再次談判
但條約一定差過宜家好多好多
英國由始至終根本冇意攬香港
只不過係香港人一廂情願

而且80 90年代既中共領導人其實好好抽
唔係宜家果啲跳樑小丑
當年中英談判仲強勢過英國政府